公司凍薪無雙糧花紅 轉唔轉工？

現職公司係行頭算中大型公司 早前裁員炒左一班人 我好彩無炒到 但公司講明今年會凍薪無雙糧花紅 而且裁員後工作量有加無減

同一時間我部門主管被裁後打算自己開新公司 想搵我過檔 人工加15% 唔保證有雙糧花紅

正評：安安份份留低
負評：跟前部門主管出去闖下

你老闆肯比你入股就梗係走
純打工留返大公司算啦
做咩幫佢做開荒牛

我就覺得跟前部門主管出去闖下
唔得咪當休息下

唔係WO
佢部門主管被裁
可能想拉埋舊公司同事落水

我無資本 跟部門主管都係打工

部門主管檔野有無前景先

佢係呢行都成20年 都有人脈 但老老實實佢唔係被裁都唔自己走出黎創業 所以我都十五十六

似係，大司公都做唔掂 ，細公司好難做

Sor, 錯手負評左，你啊頭都俾人裁好打極有限通常都係勁人自己走，再帶埋同事走。你有能力嘅可以出去都搵多過15%。

出面風大雨大 唔係跟熟人走唔轉啦

同我情況完全一樣

又係中型公司炒人 無炒到我但工作量加重
無雙糧花紅
主管開公司搞蚊型公司搵我過檔
又係加15%

唔好相認

屌 我跟左佢走幾個月了
同埋我老細唔係俾人炒的

新公司情況點？

真係一腳踢
無system 所有野都要用excel起
其實好多野都唔係幾識搞

你主管搵水魚呀傻仔

你要計番,留低workload大左,其實係減人工
跟主管走,但要講明一係分紅,一係準時收工

你年紀？
如果30歲前，就冇所謂。過左30就唔好。

有得轉咪轉囉
下次就炒埋你架啦

double pay 合約寫明要有

新機會

未夠30 就夠

估唔到有成94個負評

闖下啦屌
都無野輸

唔洗理呢度啲人話你前上司係水你呀 又點又盛

佢係咩人你比我地清楚 覺得佢份人ok 做野又真係掂既 咪跟佢囉 真係成功既話 錢途一定好好多

做大公司最多咪穩定地出糧 人工又加得少 又多競爭 上位都唔係你啦